<?xml version="1.0" encoding="ISO-8859-1" ?>
<document>
  <properties>
    <title>Changements CAQS</title>
    <author email="Frederic.Dubois@compuware.com">Frédéric Dubois</author>
  </properties>
  <body>
    <release version="2.4" date="in CVS">
      <action dev="fdubois" type="update">
        Intégration d'OptimalAdvisor 4.1 intégrant PMD.
      </action>
      <action dev="fdubois" type="add">
        Gestion des stéréotypes.
      </action>
      <action dev="fdubois" type="add">
        Retour d'un fichier zip après génération des rapport.
      </action>
    </release>
    <release version="2.4" date="in CVS">
      <action dev="fdubois" type="add">
        Affichage des fichiers source dans la plateforme. Disponible pour Checkstyle et OptimalAdvisor. Pour les autres une déduction automatique a été implémentée pour essayer de trouver les fichiers.
      </action>
      <action dev="fdubois" type="update">
        Intégration d'OptimalAdvisor 4 intégrant PMD.
      </action>
      <action dev="fdubois" type="update">
        Paramétrage du parseur d'analyse principal.
      </action>
      <action dev="fdubois" type="update">
        Paramètrage du ScatterPlot pour choisir les métriques à afficher.
      </action>
      <action dev="fdubois" type="fix">
        Correction de l'uploader: prise en compte de l'outil ou du type d'élément. Intégration dans la page de synthèse.
      </action>
      <action dev="fdubois" type="fix">
        Refactoring de CAQS: ajout de constantes, utilisation du war et non de son contenu décompressé, MAJ de l'installateur.
      </action>
      <action dev="fdubois" type="fix">
        Suppression de la répartition des notes par critère lors de la purge de baseline.
      </action>
      <action dev="fdubois" type="fix">
        Correctifs sur le ScatterPlot pour les méthodes avec des espaces.
      </action>
      <action dev="fdubois" type="fix">
        Correctifs sur la base de connaissance qui ne supportait plus l'upload de fichiers.
      </action>
    </release>
    <release version="2.3.1" date="in CVS">
      <action dev="fdubois" type="fix">
        Modification des clés primaires des tables: CRITERE_BLINE, FACTEUR_BLINE et POIDS_FACT_CRIT ainsi que des contraintes associées. La colonne id_pro était inutile et le module de calcul ne l'utilisait pas dans le "select for update" entrainant des problèmes de performance.
      </action>
      <action dev="fdubois" type="update">
        Sauvegarde des répartitions des notes pour les critères au moment du calcul. Celles-ci ne sont plus recalculées à  chaque accès ce qui allège le serveur et améliore fortement les performances pour les accès aux pages de synthèse des facteurs.
      </action>
      <action dev="lizac" type="fix">
        Correction de disfonctionnement sur la base de connaissance.
      </action>
    </release>
    <release version="2.3" date="in CVS">
    	<action dev="lizac" type="add">
	Nouvelle infrastructure technique: Support d'UnifaceView, Oracle 9, Tomcat 5.5, JDK 5.
  	</action>
	<action dev="fdubois" type="add">
      	Introduction d'un cache (apache JCS) d'accès aux données pour améliorer les performances et les accès simultanés.
  	</action>
    	<action dev="lizac" type="add">
	Création d'un assistant d'installation de la plateforme CAQS.
  	</action>
    	<action dev="ialbanese" type="add">
	Mise en français du portail UnifaceView.
	</action>
	<action dev="dzysman" type="update">
	Gestion qualité: 
	Légende pour expliquer la répartition.
	Nouvelle présentation de la version imprimable pour la page critères.
	Ajout de tooltips.
	Ajout de la colonne granularité pour les critères.
	Possibilité d'internationalisation (externalisation des chaines de caractères).
	</action>
	<action dev="dzysman" type="update">
	Refonte de la page administration.
	</action>
	<action dev="dzysman" type="update">
	Nouvelle applet architecture.
	</action>
	<action dev="dzysman" type="update">
	Editeur qualimétrique:
	Uniformisation du look de l'éditeur qualimétrique.
	Version imprimable du modèle qualimétrique.
	Agrégation multi-seuils dans le modèle qualimétrique.
	</action>
    	<action dev="lizac" type="add">
	Intégration du parseur C/C++ : FlawFinder.
	</action>
	<action dev="dzysman" type="add">
	Intégration du parseur Java : OptimalAdvisor.
	</action>
	<action dev="dzysman" type="add">
	Nouvelles documentations : administration + utilisation.
	</action>
	</release>
  </body>
</document>
